有冇巴絲有養開中大型狗，又想收養多隻既請入

有朋友因某原因養唔到狗狗，頭先帶咗狗狗去打針同入晶片，我自己因為己養緊一隻大狗同10隻貓，真係養唔到多一隻狗狗，隻狗狗大約10個月大，男仔，非常聰明，希望有好心朋友，有養過狗巴打絲打收養

你的朋友

如果隻狗係我嘅，我死全家

push

原因係？

係我阿爸嘅朋友，簡稱A，A佢俾唔起面積大樓既租，加上隻狗其實係佢朋友送俾佢，佢見有地方就養，佢連隻狗叫咩名都冇幫佢改，佢今日問我地要唔要隻狗，我哋唔要佢就會棄養，咁我屋企人就即刻帶咗佢去打針同入晶片

10隻貓

想睇你個十隻貓多啲

咁撚仆街

btw死圖

我要睇貓貓

隻狗識著拖鞋

我要睇一隻大狗同10隻貓

有七隻都係執返黎

佢知我哋有養開動物，先搵我地，本身唔熟

求求大家幫手問吓身邊嘅朋友當然最好要有愛心錫隻狗

好可愛

仲有兩隻喺度

貓貓就唔好了btw有興趣留tg？